有冇人有旅行前恐懼症？

例如怕有意外/唔好玩/同伴鬧交？甚至已經諗緊去完旅行果種失落及冇力感？

旅行前已經諗定最後個日搭飛機反香港，同之後個日返工既慘況

我有回港前恐懼證

完

越近越怕同行既唔滿意行程安排

唉，我都係

不能同意更多，次次臨上回程機都會喊

有!!
次次自己一個去旅行之前都好擔心自己plan得唔好/唱唔夠錢

有,睇空中浩劫

係唔想搭飛機落地嗰下簡直係relieve

覺得5日4夜一下就過嘅無力感算唔算(翻黎又慢到仆街

係咪因為去倫敦睇阿仙奴點輸波

唔係驚你講那些
係驚屋企人有咩頭暈身㷫
我朋友開解我既憂鬱其實係吸引力大法
成日諗埋一邊就愈易會咁

而家已經無左咁既恐懼

你講那些憂慮大多可以避免

係 去之前好緊張好驚

覺得執野好煩
又要pack 又要unpack

尤其自駕

獨遊無呢個問題

係，最怕旅行途中聽電話

岩岩投入就番香港

無
反而開心到訓唔著

開心到黎唔切

驚帶漏野，驚miss飛機
驚同旅伴嗌交，驚行程plan得唔好
驚係香港既屋企人有事

愈近旅行愈易發惡夢
早機去既話前一晚九成訓唔著

就嚟飛 依家好緊張有啲唔想去嘅感覺
好怕意外 上唔到機之類

帶漏可以買, 驚miss再早D出門
驚同旅伴嗌交, 忍一忍, 仲有幾日咋
永遠冇perfect plan, 行程永遠退唔上變化, 睇開D, 你去既係去旅行, 唔係去軍訓, 行錯路就順便欣賞沿路景色

旅行可以係愉快同埋開心, 放鬆D, 煮埋黎就食
只要你係上飛機個日準時起身出發
咁你好快就會去到你想去既旅行地點

去之前會驚屋企人出事
又會好不安 因為冇得見佢地
試過因爲咁係機上面流眼淚
返到香港又會有好重失落感
覺得同另一半冇得再成日見

有

異地戀？

唔係呀
只係覺得去旅行可以24小時見住
返到香港就一星期先見得幾次

咁又係，不過有時見得多未必好

唔想執gip

最尾兩句好認同
淨係去旅行先可以一齊訓
一諗起要返香港就忍唔住眼濕濕
買樓遙遙無期 唔知幾時先有得係香港二人世界
唉 屌

最後個晚唔想咁早訓 但又驚第二日搭早機既話會起唔到身

平時係咪都咁多嘢諗先，係嘅話會唔會係有啲輕微焦慮症呀

每次臨去旅行前一兩日公司總係忙到仆街，平時又唔見佢忙喎

浄係驚早機起唔到身，set 晒iPhone 同 iPad 鬧鐘，到時雙重奏

去之前覺得好撚麻煩
但去到就唔想走

總有d撚屌客或者同事明知你放假旅行都要煩鳩你
覺得自己同你傾到長途好撚有成功感咁
我屌爆你地老母個西

I know that feel bro
我都會諗呢啲
同埋會諗萬一去到大地震/有恐襲之類點算
由訂好機票酒店個下就開始諗

自己都覺得自己on9
下下都咁嚇自己真係邊度都唔洗去

呢啲真係仆街黎
除左屋企人電話之外唔會聽
返工WhatsApp 唔會覆

唔覆佢，會煩鳩你老世
講到d野懶係迫切咁，但實質又唔係
呢d真係真小人

會驚自己去旅行先黎病

會驚趕唔切check in

上次山竹颱風. 搵到延期,
返來果日又係打颱風

之後去旅行就驚打風

我有旅行恐懼症
成日驚帶漏嘢
驚唔係屋企嗰陣會有咩事
係咁檢查自己啲行李同屋企啲嘢
有唔想去旅行嘅諗法

女

試過上次去旅行之前唔知點解好肴
已經收埋本passport有咩事扮冇帶
最後係同行既友人汁野入袋拉我出去
上到巴士就突然好興奮飛啦

冇 但唔知點解覺得成程trip最興奮係搭車去機場嗰段路

係 唔好成日諗埋一邊自然好好多
BTW 做咩咁多負皮

汁乜嘢？係執